遊芭堤雅被人妖搶劫 港客稱失111萬銖財物警拒處理

Vincent Chen（左）講述事件經過。（互聯網）
一名香港遊客向泰國傳媒投訴，他在芭堤雅被一群人妖搶劫，身上總值111萬銖（約26.7萬港元）的現金、名錶及金飾等被搶走。警方把4名人妖及港客帶走，向眾人罰款，但竟沒有調查賊贓去向就由他們離去，令該名港人追討無門。

港客Vincent Chen表示，事發在步行街紅燈區，該群人妖圍着他要求給1000銖「零食錢」，他本來不想理會，但因不勝其煩而給了500銖。未料人妖不滿意給得太少，向他動粗，雙方打鬥一輪，Vincent Chen發現他的隨身袋不見了，相信是被該群人盜走。

警方把眾人帶署，港客及人妖團均被罰款，但Vincent Chen投訴警方竟沒有調查他的財物下落。他指袋內有12萬銖現金、5000港元現金、值52萬銖的勞力士手錶、值40萬銖的金鈪、以及總值5萬銖的3部手機。他表示自己手上有錄影證據，不過暫未公開。

當地網媒Pattaya Update News形容Vincent Chen是香港名人，但暫未知其身份。

逃亡還被搶 一千蚊

第三世界係咁

報大數?

表唔帶住放袋？全新？

自己攞黎怪得邊個, 又要威又要戴頭盔, 戴勞幾十蚊都慳

去旅行帶26萬野?仲要放哂落袋

右邊果個係人妖？

他指袋內有12萬銖現金、5000港元現金、值52萬銖的勞力士手錶、值40萬銖的金鈪、以及總值5萬銖的3部手機....
咁多野似呃保險多D

岩呀
你行出街有人問你囉錢, 你記得比幾千人呀
唔比既話你小心睇路, 比人切你J都係自己囉黎

Vincent Chen是香港名人???

他指袋內有12萬銖現金、5000港元現金、值52萬銖的勞力士手錶、值40萬銖的金鈪、以及總值5萬銖的3部手機。

屌你再作大d

我識佢係老mk

流連夜裡為去尋一晚 興奮獨身都想肌膚之親

我懷疑右邊就係疑犯

聽都未撚聽過

帶52萬勞去旅游唔搶你搶邊個

52萬銖

Chen
香港人

買重保險食嘢?

WHO

Chen chan

鬼鬼地
去紅燈區仲要帶咁多錢

香港名人